2017了仲講巴黑哨係咪ON9?

有班FD就由琴日屌到朝早,我心諗有西用咩 人地就入8強打飛機慶祝,你地仲要討論完冇得改變賽果

最後一齊迷巴咪開開心心